一人一個頂佢唔順嘅耶撚語錄

人生第一次短宣 深深經歷上帝的恩典和帶領🙆🏻
看見上帝的榮耀 在一個背負悲痛歷史的國家仍然有人聚集敬拜
再次感受到上帝的愛 透過教授暑假聖經班體會耶穌釘痕背後的愛
放下別人對自己的期望 豁出去 感受那份深刻卻又簡單直接的愛
I'm so glad that I joined this missionary trip to Cambodia
I particularly all those beautiful faces in Bileg (sorry that i can't tag all of you)
Experiencing God every single day
Love God and others more and more every single day💛
領我走到世界盡頭 一生不再回頭🚶🏻
繼續求問上帝的心意 看祂要我往那裏走🙏🏼
#missionarytripincambodia
#知足的快樂其實才是永久
#又真又活的上帝
#連續七日經歷上帝真係好爽 @ មនស្ស កុំមើលងាយ មនុស្ស

做乜鳩

講對社會既貢獻
耶撚仲衰撚過ptgf
耶撚一味得個講 自己講完自己high
ptgf一年都唔知幫過幾多條毒撚破處

宗教其實幫過好多迷途羔羊走回正道,只係你唔知

我夠可以話ptgf 幫過好多迷途羔羊走回正道,只係你唔知 呢句根本萬能key

主嘅恩典夠我用,願主祝福你

歪曲到

死垃圾耶撚

宗教只係一條好多人唔覺有問題既邪道

主會祝福你

無野係所以人都會同意,希望你有機會接觸親身感受一下主嘅愛

做完手術話將一切榮譽歸與神。
死左就叫醫生負責。

醫生：依個係上帝既指意

神愛世人

一切都係神既安排

唔係咁講, 好多宗教團體都有去落後地區辦學、提供各種服務, 呢啲全部有歷史可查, ptgf我就真係唔知啦

無錯,係神嘅帶領下創立左好多學校,幫左好多人,不過都教出好多PTGF

要是有人冒犯你的眼睛的話
那就把眼睛挖出來

乖乖掏出自己的十份一收入
引航的事就交由耶和華負責

邪教語錄

我唔係一出世就信主
因為隔左排先洗禮